arcteryx jj成入

好心班mk仔就咪撚買arcteryx 風褸
搞到依家變公廁褸
淨係為個款貪型 完全無視佢既防水防水性能
同個品牌既理念背道而馳

屌你老母留名

Arro22

Arro22先係公廁款

arro22唔洗講添啦

著緊beta LT

著緊beta LT Hybrid

你點知人地無視防水功能
btw要防水黎做咩

日日帶住支水係身，著住arcteryx一路行一路淋落身用盡個防水功能 諗起都濕哂

利申: 著atom lt

講衫都有道德撚 信念撚

講到尾樓主咁sad應該係同人撞款 而且人地著得型佢好多

型咪得囉
利申north face

打開門做生意邊有話邊個買得邊個唔買得
有錢就買得既野真係唔應該係衡量其他人既標準
你自己覺得好用咪得
多人用又話多人用
小人用又話人唔識寶
過眼雲煙既野 唔駛咁執著既

有幾型啊Arc
買都係買佢功能多

lt hoody?巴打件野邊到買架
overlander 好貴

樓主唔抵得人地用幾千蚊買件薄chit chit嘅摟？

外國買勁平
香港我就淨係知鍾建民，成日都有折

鐘s I r勝在款多又靚
12樓反親d款都少/色柒
特別女裝，少上加少

日日著Squamish Hoody

輕身防水防風
又唔貴

我喺12樓買完都後悔
以後再買去搵鍾sir算

買左邊件

都成年前啦
Beta LT Hybrid

Beta好咩
個人對“企嶺”一般

Alpha啲袋嘅佈局我唔啱洗
Zeta又太長
得返Beta LT Hybrid 又無淨LT
Beta SV又用唔著 兼買唔起

咁咪買左Beta LT Hybrid

鍾意haglofs patagonia 多過arcteryx

patagonia都有 不過唔係hard shell
個人認為arcteryx cutting靚啲

都係
如果唔係堅用黎上山，Alpha款d袋少得可憐

又唔係少 係佢將個袋口位放左正中間
我覺得奇怪+唔方便姐
講少袋 SL FL呢啲先堅少袋

又唔係既，唔知巴打有冇試過咩住個大袋上山
但事實上係當用緊所有背包帶，雙手唯一最舒服拎野就係Alpha款果兩條拉鍊個位

好似得beta ar 先企領，其他d 帽 beta sv lt 都係一體成形既帽

我明啊 但我唔上山
普通喺香港用同去下旅行用架咋
所以Beta會啱我多啲

好想買件😞但成日睇唔岩款😞

佢已經無乜款揀架啦喎
咁都揀唔啱 不過睇下第二個牌子

Jacket 一件：
BETA AR 上雪山好正！

袋有三個
Needle 55

RT 55

Aero 22

RT55去Camp 超好用，到而家甩Coating 都唔捨得掉

BETA AR著係咪嘥氣？

BETA AR香港著係咪嘥氣？

叫我？？

兩睇啦
AR 好處係佢用Gore-tex Pro, LT 就普通Gore-Tex
AR 著出黎係企身同硬淨D, LT 較軟身

係香港你普通出街著AR 會熱到抽筋 , 未使著到咁堅，行山露營就Fit 曬，自己密林開路都唔怕整爛件衫

係香港著係冇撚用
一黎濕度高 ，二黎溫差細 難透氣 內裏出倒汗水，active 會好少少，pro shell 就去外國先著啦

LT都係Pro啊
LT Hybrid先係Paclite 我嗰件就係LT Hybrid
又輕又薄 香港著好正 去旅行都掂
諗緊下一件上唔上AR好
SV就一定唔洗架啦 但又唔想買返件Beta LT
所以基本上得返AR 但又唔知Alpha好定Beta好

sorry 先自膠

Alpha 同Beta 我上左12樓試，Alpha 太長包曬屎忽位我唔鍾意，Beta 我就覺得剛剛好。但呢樣野好個人睇你想要乜。

我買AR 唔買LT 其中一個原因係AR 仲有條Under Arm 透氣拉鏈，行冰川雪山有佢就唔使死焗住自己，太熱都可以開拉鏈散一散熱
同埋我唔鍾意LT 那種拉鏈連帽一條過既Design, AC 個企領就Very Good

我嗰件係呢隻色

LT Hybrid都有Pit Zips
我嗰陣揀LT Hybrid嘅其中一個原因都係咁
嗰陣算係最抵屌嗰件

所以再買下一件的話 無乜選擇 得返AR
企領有企領方便 但拉鏈連帽嘅好處就係包得實淨啲 擋風都好啲

推返上去先

沙木_ 依家做緊全店七折 抵買好多

靜係有買書包

好似好多都清晒？

鐘sir七折，但標高左好多個價
OVER要R金卡，但個標價低d
我件SV兩間個標差成千

即係邊間平啲
我之前（唔係聖誕做promotion）見鍾sir件LT Hybrid賣3400
佢本身過3000都即時7折 + 做VIP

請問巴打們，佢好多唔同系列，又beta又alpha咁，佢哋有咩分別？

alpha最原始 會遮一半屎忽
beta短過alpha 過腰 但唔遮屎忽
zeta最撚長 會遮晒屎忽

AR SV LT SL呢啲自己上佢個網睇啦
每件衫佢都有簡介 睇得多就會知

除上長短分別之前 仲有其他分別 你可以慢慢睇下

唔該巴打

就算兩間格完價我次次都會去鐘sir
12樓通常睇唔啱同冇我size
而且覺得r人金卡好煩
買過條短褲差價唔太大，接受到

有3袋，2褸，諗住入條褲...

用緊mantis 26袋
衫就atom lt
幾好著

12樓d款少得可憐
而且人地間鋪比VIP number or phone都得ga la,係佢特別煩西。嫌錢多

唔講唔知 IFC開左全港第一日Arcteryx Store 仲要開左都成個月

包貴

係 乜閪discount都無

不過當睇款再去第二度買應該ok嘅

上網買
btw 巴打們知唔知上網買的話 邊度信得過又抵？

睇過，豆潤咁細，好多款都無

Fission sv

老老實實，好著還好著。
佢啲hard shell好唔襟，我兩件都甩膠條

寄去加拿大整

要睇你買咩款 不過我買開果d今年全部都貴左
利申: 咪又係campsaver, backcountry之前用2千幾買左件canada goose timber shell

今日天氣，tee > p記R1 > Arcteryx LT，夜間係西貢吹風都無問題

轉左會著Paragonia
太多人著Arctery啦

我patagonia arcteryx都有
個人覺得p記fleece正 arcteryx hard shell正

P 記 fleece 係佢地既招牌作啦，而A 就應該係 hard shell 囉，soft shell 就間間差唔多

還好，毒撚兩件A仔都好少撞衫
太撚毒

有冇巴打有atom ar?
想問吓用後感

完全同意啊

睇你揀咩款姐

Venta mx
Alpha sv
得呢兩件
Sv都見過兩三次
Venta mx冇撞過
太毒

A 記d size 唔太啱，好闊
利申: P fans

啲hardshell預你入面再著嘛

日日著Gamma MX hoody，由15度著到0度都係咁一件過；0度打落就入面加件冷衫/fleece
仲有件LEAF Alpha on backorder, 唔知等到幾時先返貨
Arc'teryx 啲cutting係有放過心機去設計

Gamma D色愈出愈柒
佢老母

我上年買 全黑
心口logo得隻反光雀，字都冇

mk仔撚有錢咩

重有件atom lt同一件beta hybrid

巴打咁多件
分享下係邊幾件可以嗎？
影到咁睇撚到咩屌

件leaf 係邊度訂，點訂啊
我好鍾意佢頂帽有得收，alpha 既cutting ,但有插手袋

深藍係atom lt
黑係alpha fl
紅係tenquille
淺藍好似係zeta唔記得

換左電話，手頭得番呢張cap圖

無一件香港買，香港買搵笨的

我唔喺香港
你上永高行睇下 佢地應該有啲LEAF

錯，gamma mx 防風好impressive

利申 鐵馬撚

會唔會係咁
Gamma擋風對我而言真係廢
Sor

我日日行吐公，你吹乜風咁利害可以超過 100km/h

咁巴打覺得可接受咪ok

可能未試過hardshell姐
夠唔夠呢啲因人而異

Gamma MX不得了
呢面零下36度啲風冚冚聲吹埋嚟都唔漏風
當然入面會有件美軍公發fleece
但著過嘅人都知嗰件野單著係完全唔擋風
MX係幾抵屌

A 記野好似買極都重想買

係坑嚟

生得細粒 16幾
上次去試 太大件...
最後買左P記 so sad

S都唔掂？
不過a記係幾蝦人著

兩件alpha sv
兩件atom lt
一件cerium Lt hoody
一件gamma mx hoody
仲有件beta Lt hybrid
真係一個坑..全家都比我毒到入左件cerium lt..

多到咁

vancouver而家4度，atom lt+beta lt hybrid夠哂

Alpha sl

想問下點樣寄去加拿大整 個流程係點

LEAF？
我個件leaf alpha仲係on backorder

好撚危險
買完一件會想買第二件
就連揀衫奄尖嘅我老母都叫我得就買多件
我心諗 阿老母大人啲錢我架你唔好叫我買叫得咁開心

貧道巴打唔係香港JJ？
香港著件Leaf Alpha真係無乜用喎

我自己就直接send email 過去問佢
我件beta sl內籠位甩咗啲膠水，啲邊位起晒
不過佢回覆話要有單先肯整

好在我有keep單
btw 如果你識人喺美國 你寄過去美國俾人幫你搞
美國local整好似唔會咁煩

毒撚喺香港朋友都唔多，美國

件嘢幾耐啊？
如果都有返咁上下 買過件順便升級囉
不過無單會唔整架咩？

我都16幾喎 16尾
但我件gamma MX要M
多謝個腩

長年唔喺香港
冬天會出現-36所以LEAF Alpha會好撚有用

我問過staff佢地講到明要有單先整

我都覺得Leaf Alpha好撚正 我都想要件
但香港著真係無乜意思 宜家得件Beta LT Hybrid 遲下再入手都係買Alpha AR算

Alpha AR要成750加紙
之前on sale買LEAF Alpha都係53x加紙
諗都唔撚諗即刻扑錘
佢老味back ordered到而家都仲係back ordered

有件cerium lt
不過覺得唔係勁暖

出面有冇野擋風？cerium lt係預做mid layer
同埋佢設計係喺dry cool weather用
香港濕冷唔知有冇咁好

LEAF Alpha你買Gen 1定Gen 2
無特價嘅Gen 2要USD$749
Alpha AR係USD$575

就算係有特價都差好遠啦

呢度gen 2正價係760加紙
之前30% off所以先有532
而家都唔知邊度有gen 1

beta lt hybrid
而家黑灰紅藍紫色hard/softshell都有, 係想搵件綠色hardshell

利申leaf麻麻地

你老味2年咋
早排保_行開倉，買咗第二個牌子gore-tex pro shell $2700

beta lt hybrid
巴打你有舖癮咁喎 衫都儲

咩牌子

喺加拿大買返加拿大牌子
你咩網買？

Black Diamond

black diamond都係好嘢嚟

我有zeta lt 同beta lt, 夠唔夠hard

好想買佢啲行山杖，不過好貴

stone island 路過

關你撚事咩? 貪佢靚咪買, 吹呀?
ON9

lt都買2件
都足以證明你個人唔止hard 仲夠搞笑

haglofs 既roc spirit jacket 點睇，rei 做緊7折

真有米，我而家都未去到重複一個型號

mk潮人出沒
內有惡犬

可能係lt die hard fans呢

老實講LT真係幾好嘅，夠輕身又夠硬淨

想買件風褸 預2000~3000
有咩介紹
防風是必須的

上鍾博士自己試

我買嗰陣無Beta LT得LT Hybrid

着緊atom LT hooded

Cutting+定位完全唔同喎，Beta短身好多
我覺得冇問題

有咩牌子有ASIAN SIZE嫁

有件Beta SL
三年，內裡勾爛左少少
嗰時見nike,d 垃圾風褸都成700,比多少少買件好d
我落雨又唔鐘意擔遮，岩晒
不過再買都係買有領嗰d 款

咪一件短 一件長
仲有咩分別

其實宜家唔少牌子都有出加細畀亞洲人着
A記，P記，H記等等都有
仲有日本牌子（好似係）M記咁
你上去慢慢試啦

A記，P記，H記
M記

即係咩

都一個double起啦
不過係值

A記 加拿大
P記 美國
M記 日本
H記 瑞典
自己再估下 努力

好似1500 定1600
又想買佢件covert cardigan fleece
不過成1600唔捨得
著過真係買唔返轉頭

買完一件就會想繼續買

係咪德發大廈 2樓呢間?

鐘SIR即係E間?

係啊

比 cash 8 折

唔是7？

無慾無求中
唔係著爛都唔會再買Arc

雖然Hard+ soft shell都有一件唔錯既，但成日著既反而係另一個牌子

有咩牌子推介下

日本M仔幾好
二線尾價錢，一線尾品質
係個樣差d

唔要架仔貨，可以試下Montane
英國牌子，不過不失
合理價錢，不錯品質，都係衰冇樣乙

M仔啲hardshell還好 不過我身型算高又橫 著上身好似著女裝咁
呢個英國牌子未聽過 得閒去望下先

得罪講句P記款唔靚
有錢都買多件A記或長毛象

得罪講句，在香港本地買大象真係超級大傻仔

香港店是試身室

得罪講句
各有特色姐

長毛象都係好野，但佢既產品係香港係唔啱環境

如果買民版普通就上返官網，有free shipping
要買LEAF就要自己搵啲賣tactical 野嘅舖頭嚟格價
但LEAF應該冇舖肯ship去香港
香港要買都係上永高

你就好 可以喺加拿大買
香港買呢啲慘過食2舊屎

Beta lt hybrid 我都有件 但好熱 香港無乜用
Now 著緊beta lt
Alpha 舊款得單邊袋 行山唔知放邊好
再買都買alpha
利申：atom lt 用家

Agree 想買件r3

P s size 都好大件

A記睇一啲啲款
如果係alpha呢啲hard shell會大少少，預你下面著layers
好似gamma mx呢啲就貼身啲

或者
Klattermusen
啲樣完全係另一種味道
唔係aigle 嗰種vintage 又唔係其他brand
一味撞個拉鏈色

貼下圖先
防水pullover

咁既價諗唔倒點解要買K牌
功能上完全對唔住個價
不過樣拉返反分

我有兩件，一件買左四年幾， 一件買左四年

早兩個月啲防水膜越甩越勁，底部索帶位成條邊甩晒， 依家寄左返去整，唔知整唔整到

整唔到會 A 比返個coupon 你去買新既，B 直接送件比你

佢肯幫你搞實會俾個答覆你
唔洗擔心

點解咁講

旺角全部搵到，幾間舖腳程最多3個字

arcteryx而家有啲係支那做

好多都係支那製
問過佢地啲人，好似得返beta係加拿大製造
當然LEAF好多都仲係加拿大製造，唔係我點解買LEAF Alpha而唔要民版

因為貴到on9
香港買特別貴

Alpha SV still Canada

12樓同鍾博士點解好似全部都支拿造

一路冇睇開呢個牌子，真係唔知

買不死鳥就係為左落雨唔洗拎遮，咁算唔算無視佢防水

M 記買過一件橙色
但係著左一排就成個黑圈喺領位，洗唔甩
搞到我有一排無著過
巴打們知唔知點清到

影嚟睇下

Beta 支制

留名

買支granger洗下佢, 一係用刷刷佢老母
但我咁睇好似食到好入

呢件要80000yen

send mail 去問，佢地話係d body fat 食左入去
叫我揾d rubbing alcohol 刷下，但有機會唔甩
拎去洗衣舖，佢地都話食晒入去洗唔倒
我天拿水都試過
著左幾個月咋屌
下次呢隻面料都係不了。

我件A記領位都有啲
係濕左明顯 乾左好啲

其實係咪life time warranty? 佢換件新畀我，其實著幾年又甩過，又換過，買一件著一世

上面提到既“圈”位其實好撚正常，咪大驚小怪，亦不關料事的。

一係買完表起佢咪著，不然就算Goretex Pro一樣會有

其實係咩原因 我開頭都覺得好un眼
之後就無視了

個個去晒街

死守

喺屋企

紫色 beta lt hybird 留名
176高 唔肥唔瘦著s碼表示唔夠衫係入面既話件衫都係偏大少少 但旅行好爽 心口兩個袋好好j

着住arcteryx去咗露營

而家你買到既 除左 alpha sv , Norvan SL ,
仲有 LEAF 同 Veilance 兩條product line ,
係加拿大做其他全部都係中國， 泰國 等其他地區

以前就有好多
起馬我手頭上既
alpha sv , alpha lt , fission sl , theta svx 都係加拿大做

得罪講句 好多男人著恤衫都著到成條領都係黑邊
仲要黃禁禁。。。
不如平時沖涼真係洗乾淨自己條頸
我著咁多件 冇出現過黑邊問題。。。

大汗我都唔想

而家LEAF都有啲係overseas製而唔係加拿大製
係就係平過加拿大製
但made in Canada你估真係同made in ChiNa一樣MIC咩
雖然我會話暫時佢QC係做得幾好

我都大汗 真係無辦法

Gamma mx hoody

講番正題 如果真係有汗蹟
就落去五金舖買枝松節水
把皂粉及松節水（約2湯匙）放在洗衣盆,
再用熱水開釋後把衣服放下（最好蓋住）
浸約30分鐘（讓油脂分解）後再洗,
洗後或有小小火水味但晒干後就完全無味喇。

洗第二轉就用番 ganger 或者 nikwax

真係可以用松節水？

CONCEPTS X ARC'TERYX BETA SL JACKET
呢件好靚
有冇巴打知邊度平d
Ebay2.5k左右
不過 S sz冇晒
Btw 176高 155lbs 著m sz係咪會太大

可以

To remove grease from a GORE-TEX® garment you should first dampen the stain and then rub the stained area with Grangers® Performance Wash, Fibertec Pro Wash, or ReviveX® Synthetic Fabric Cleaner diluted with 3 parts water (dishwashing detergent can also be used with fair results). You can then clean the jacket in warm water, again using one of the recommended cleaning agents (see above:"How do I wash my GORE-TEX® garment?"). If the stain persists, you can use Granger's spray-on cleaner or sponge it with a safe cleaning fluid or mineral spirits; both can be found at a grocery store. If cleaning fluid or mineral spirits are used, the DWR will need to be reapplied.

可能會大左啲，巴打有無個肚腩頂大件衫

beta sl 係 trim fit 所以 M 應該岩岩好
反而 S 會細得濟 想著多件衫都唔得
如果你驚 應該走去旺角試下人地d beta sl
一清二楚

SL 太薄兩年唔夠袋位穿左 同所有膠水位都爛

買LT啦
再唔係先退而求其次買LT Hybrid
SL我都覺得太薄 好快會爛
利申 粗著

atom lt hoody? 好著唔好著呀
係咪都幾暖下呢隻?

搭單問埋保暖層， 有睇過arcteryx 既cerium sv,諗住去俄羅斯用，但好撚貴，之黎係amazon uk 睇到 montane 既 north star lite 同black ice 做緊約莫1700港幣，兩件都有200g 800 filled 既羽絨，一件係夾片[north star],另一件就box wall construction ,又點揀好呢

montane 掂唔掂
仲有mountain equipment 呢隻祖國野 250ukd 就有goretex proshell
Mountain Equipment Men's Lhotse Jacket -
Mountain Equipment Men's Rupal Jacket - Marine, Large

想問邊到有得整拉鏈？

問下arcteryx整唔整先囉

羽絨無買開 答你唔到

不過2500蚊買件hard shell 我就唔係好敢了 巴打歡迎你身先士卒 留名睇報告

有件ar hoody 想問你地平時係咪扔落洗衣機洗

咩AR?
Arc'teryx 個網有教點洗，我都係跟佢

推一推

之前係另一個post 寫過一篇俾爸打轉貼過黎
希望幫到你

我想問下2月去日本北邊做野應該點著？
好似都大雪

我而家物色緊一件 outer jacket 唔上雪山 拎黎擋風雨 beta lt hybrid 都夠曬？定marmot precip都夠？

買件AR啦

你可以上網搵下先
唔好做伸手黨啦

呢個方法係洗hard shell
洗softshell唔知啱唔啱用喎

有搵過下
A記 beta Ar 同條 Ar pants 加埋都幾貴
入面都係抓毛同heattech 個d 底
花園街雪褲掂唔掂
鞋就得對palladium 防水

預計都係長時間室外做野

點解？

softshell 唔好用 wash in 既 ganger , 洗完即噴再吹
即係用右面果枝 , 其他一樣

其實冇話唔得 都係果句
貴衫只係用錢換 services 重量 qc 同 cutting
唔代表平衫做唔到
所以我成日都同人講 唔係幾多溫度著咩衫
而係你做緊果樣野需唔需要咁多野

呢樣都啱既
五日室外雪地拍攝
又要相機同各樣裝備
你建唔建議執堆平野？
有冇手套係用到相機又唔大大隻？
同埋有冇需要買個d 快拆釘扣落鞋？

做野又唔同去旅行 好鬼煩又多野拎

係啦 同意
啲人成日問呢樣得唔得 嗰樣得唔得
大佬啊 淨係講去邊 點知你去做乜
我覺得夠時 你又未必覺得夠
著幾多因人而異 又要睇埋當時天氣
有錢嘅咪買晒成set A記囉

sor 我睇左你會上雪山
唔上的話 買件lt hybrid夠你去旅行+香港用架啦
不過買完一件就會好快想再買

睇你之後會唔會再去囉
只去一次的話 淘寶仲好
俾貴啲買有牌子都係貪佢qc 保養 襟用姐
睇你自己而已

btw 如果成set AR買 好誇張

有睇左轉淘寶
件件都話究極防水
但係$200
好難捉摸

一set Ar 真係成個月人工

淘寶你當用1 2次啦
唔洗ff太多
即棄都抵
之後會繼續用先諗下牌子啦

Mantis 26 點用得日本先有賣？
我check過好似停產左

點夠佢仲有得賣

無留意背囊

停左好耐 日本可能賣緊貨尾
聽講日本唔興 arcteryx

昨日影左一張百鳥歸巢
總括經驗 我件件size 都有d 唔同
真係要知道做咩 行街 行山 攀石 跑步
天氣又係點 雪 雨 風 溫度
入面著咩衫
等等
arcteryx 每件衫都有好獨特既 cutting
去面對唔同環境/活動用 唔太generic
買錯左真係會9唔塔8

補圖

無錯
啲錢無得慳

2位財主

我無佢咁癲

我早幾日打算上網買件atom ar，點鬼知幾個網唔知冇款就係唔送香港，麻鬼煩

香港要咁買法係好煩

香港都唔知邊度有atom ar，得LT

上網買啦

Beams同佢crossover 而家好搶手

弊在搵唔到呢

Arc好撚多網都不會送香港

你地點定atom lt位?

巴打有冇邊間美國集運用開?

秋天就外套，入面一件T，冬天就當中層着

所以真係好麻煩

有冇巴打知如果穿左可以點搞

香港黎計 冬天應該都OK? 入面淨著T

每個人都唔同嘅，我自己嚟講15度就ok
再凍就再加衫咁

話咗呢個牌子好邪惡 買咗第一件就會想買第二件

我都買左，但係唔係覺得特别暖咋喎

atom ar 灰色同藍色都係usd 243=hkd1900

另外patagonia super alpine jacket goretex pro shell 係rei store 有25%off now 449 usd
有無巴打著過p 記既hardshell,個cutting 同arcteryx alpha 似唔似

Atom ar唔送香港，巴打有冇其他方法可以教吓我

用代運啦 ,我就用緊b 字頭既代運，你係amazon 同代運開acc,將shipping address 寫係代運倉，詳細代運會教你點做

之前moosejaw 減價，訂左件Atom AR 灰紅色，等左1個星期先話冇貨 轉左買件Atom LT 藍紅色

件Atom AR 只係貴一舊水，我都想買返AR

想買alpha sl .. 早兩個月moosejaw 再8折 但無買到😣

呢件最新嘅聯名BETA SL巴打們點睇？
聯名果間Livestock都係加拿大牌子嚟
好想買但有啲似乞衣衫，Logo又黑咗

我覺得幾靚喎
不過Beta SL麻麻哋

頭先試左beta SL
真係太薄
睇睇下試埋beta AR
超正 料厚又挺 不過成5k8
想問邊度買會平d 大概幾多
同埋見ebay有d 3k內 會有假嗎？

我之前backcountry買好似3k幾

我都走去試左 beta Ar size s 165cm高
但係隻袖長到姐哂我手掌
其他長度就幾啱
係咪長到咁？

Arc'teryx 嘅衫袖係長啲
佢係預你個人高挑少少
同埋佢要預你舉高手隻袖唔會縮後露肉

蝦矮人

我178 都係著 s 碼（某d model )

A記lifetime warranty?點解個個都話寄翻去整

Sure life

不過記住keep單，佢冇單唔整

想買件AR著下
177H 小肥 著咩碼好??係味有鋪頭可試介紹下??

係要Dealer買既單？定點樣既單先有得整？

你買衫嗰陣間舖出畀你嗰張（應該係）

我整過2次 都冇話要單 超順利
唔知係咪又有人濫用玩寸party

著P記K記都XS
但A記XS袖都好長

如果垂低隻手 長到冚到隻手掌就差唔多
所有arcteryx 既衫都係手袖長到
舉高曲臂唔會扯住
所以先有手腕貼

點解我要單嘅

未買過 想問a記岩唔岩165矮撚

高你少少 我著gamma mx hoody m 啱啱好

我170唔夠
去overlander 試 件件都好大
定係佢唔同款既s size有分別

唔同款既S 都有分別
你要試最修身就係Beta LT/SL/FL 但唔包括AR 同 SV
再唔係就XS 碼
其實你睇膀頭位同拉埋頸位岩唔岩
唔係睇心口同袖長 , 因為如果膀頭位同頸位岩
長度唔岩就係 model 問題
因為 alpha beta theta 代表唔同身長
心口同袖長有問題就係 sub model ,
即係 LT/SL/FL/SV 等問題

自己去試 , 165 可能要 xs

講開外套，咁講埋褲啦，大家覺得gamma lt pants 好唔好著

仆佢個街我訂完件LEAF Alpha Gen2 佢而家同我出件Alpha Gen2A
不斷同自己講緊冇野嘅都冇咩大改

點會冇分別 今年leaf alpha hardsell 轉左muticam 果隻料 仲靚左 之前低一級 而家劃一番

有一條LT 😂 香港完全著唔到 熱到暈

收聲啊 我話冇分別就冇分別
好彩我件Gen2係之前特價落單，530加紙左右。而家Gen2A起碼770
雖然下年可能又有特價

不過睇返官網佢原來冇分gen2定gen2A
即係話間舖可能返gen2A
有機會fat fat喇
特價買到gen2A

各位，alpha sl同beta sl你地會點簡 alpha著上身slim d ，但beta又多個拉縺袋，簡唔落手

好心你幾廿歲人唔好咁多性幻想啦.jpg

一定Alpha

不過sl薄得好緊要喎，啲料着上身冇咁舒服

我165, Alpha要著女裝, beta 著男裝XS
P記xs都有D大, 但女裝太修腰, 男人著唔好睇

我打去問過舖頭
佢地由black Friday 開始都一路冇貨
Arc'teryx 又唔返貨
所以好可能一返就係返新gen2
官網上面嘅Gen2已經變咗新嘅spec
舊Gen2應該清晒除非舖頭有貨

屌你俾我沉醉下喺幻想開心下得唔得

著alpha sv好厚料，嘈到hi

其實係香港著 係咪beta lt hybird都夠做
同埋鐘sir買係咪最抵

坦白講 香港環境 鐘意行街行山既 Zeta 正d
個內龍質地係好舒服好滑 手腎出汗都唔會焗住
只不過beta 同 alpha 個名響d only

因為alpha 同beta係起家作品？

又未至於要買sv嘅 sv大嗱嗱6千銀
我會揀LT，已經夠輕，但又冇SL咁薄

喺鍾sir度見到，好正
下件買買Zeta

zeta個屎忽好長喎

其實我覺得ok

係日本買左件啡色ATOM AR HOODY
係香港已經夠殺

無撞過

身高無返咁上下 Zeta會變大褸

我件atom ar今年係香港重未著過
太熱

今日一件長袖+我件venta mx已經好夠，咪話atom

今日著緊atom LT......入面只得一件TEE

識買 zeta 一定買細一個碼
好睇過 alpha

袖啱咩

細一個碼
袖長減 2cm 但係心口腰 hip 全部減5 cm
結果係點 你懂的

鍾SIR個到折完千幾...好想整件

出街都聽唔到啦，一件攻頂冇煩惱

鐘sir依加做緊7折 好撚抵屌 未買既巴打狗衝

有冇巴打試過arcteryx嘅行山boot?

鐘好似無番xs？
問幾次都無

Fission sv 香港著會唔會好熱

xs就唔知 我本身想買beta lt h s碼都冇哂
逼住買beta ar

自己著落真心唔撚舒服呢，好撚硬身
有少少後悔

我諗除左大陸人，冇人會買Arc既boot
揀反d大路牌子啦巴打

點解咁講？

香港着sv好浪費

1:得大陸人先會on99成套Arc出街/行山
2:身邊所有行山友/幾位山藝教練冇人著Arc，同價錢洗撚買佢
單論鞋款，小弟覺得salomon都屌打Arc，都未數Asxxxx, Scxxxx之類既傳統大牌子

其實好撚少著，真心行山/旅行先用
一般著另一件venta mx多，不過已停產，唉

唔該巴打
可否畀埋Asxxxx, Scxxxx兩個牌子嘅全名我，我最近想買過對行山鞋

Asolo
Scarpa
預一對boot大概1500up
冇筒平少少
不過買上面呢兩個牌子都係買boot款先岩

Thx bro

想平少少咪上12F買aku，都唔錯的
你有金會員卡平好多，唔知75/80/85是但一個折ga la

試過係鐘sir 樓上間舖試著過
嗰陣時無咩人 我同個朋友 每對都試著吓
感覺好舒服 有彈性襪套包住隻腳 個形都幾包住隻腳

終於有人問呢件 我可以話你知 香港完全唔會有機會著到
我有一件 fission sl 係我係冰天雪地出去影相著
負10度至負50度我都係著呢件加其他野 ,
我諗你唔想熱死 都要等5度果時著

我有一對 arcux 2 sl gtx .
果時見外國平就買左番黎試下
老實講佢係幾舒服 腳弓位 support 好夠
鞋底防sin 做得好好 勁啜地
但係鞋頭位就比較緊d , 腳闊既人應該唔岩
我都幾鐘意行山行路都試過著住佢行6hur up
so far 都幾滿意 , 不過買果時要小心d 個大細好難預
有機會買錯size

想請教下巴打
我有件P記torrentshell 覺得透氣一般
又有件atom lt 冬天差不多日日著

想再買一件旅行(主要日本) +行山用
有冇推介

Gamma LT有冇睇過？

之前睇過MX, 冇睇LT
唔係好鍾意MX 個肩袋款
想問下LT 入面有冇少量類似atom lt 既抓毛質地

可以睇下patagonia 既 adze hybrid

申利:有gamma mx同 adze

想問beta AR 同beta LT Hybrid 個價錢差咁多
除左goretex VS goretex pro仲有咩分別

想問東京買 會唔會平啲

我有一件，係北海道這就差唔多，香港一年可能有兩三日著到，不過件衫幾高質！

香港點都唔可能會著到
Fission sv冇-15/20度都唔好著出街

我覺得落下雨，10度樓下著都OK！

有退税囉，平唔到太多
但係款多同齊，要平可以去outlet

早兩日聽人講出咗隻新嘅人造纖維褸，暖過羽絨，但我又唔記得咗叫咩名，有冇巴打聽過

-ve 5度，其實可以一件tee 一件fission 已經ok!落雪都唔驚，防水！

個人意見

如果諗住去短TRIP 唔去極寒唔好買
因為就算 FISSION SL 比 SV 輕同細 (輕1/3 貴1/3)
但都要AROUND 5度先著得落身
同埋當你唔著果時PACK 埋都好大件...好阻定
所以除左特別需要..或者長時間係極寒地方居住
反而一件DOWN 一件 HARDSHELL 可以摺到勁細 會方便好多

除左面料 仲有小個袋 , FITTING 唔同 , 頂帽有小小唔同
其他差唔多

如果用來行山同去旅行
買alpha sl 夠唔夠做
求推薦

Alpha SV

-5度我都係一件T+薄冷衫+gamma mx hoody
Fission sv喺香港係唔可能有機會著
除非你15度就要著羽絨

夠 不過可以俾多小小就睇番 beta fl 同 zeta lt
會比較耐磨 襟用d

amazon 賣個d goretex 真定假？見佢平hk 差唔多一半，仲有prime

beta sv

beta sv香港唔會有機會著

多謝2位巴打意見

佢有哂我對一件hardshell想有既設計，左臂拉鏈袋，兩個暖手袋，右邊內側網袋

咁講設計 越high end越正 但價錢都係正比 真係要去旅行先著到

btw 有無巴打著過arcteryx gamma ar pants 同
montane super terra pants???
除此以外有無softshell pants 推介
諗住天氣凍著

有一件slindwinder,應該點著好

atom ar hoody去落雪地方夠唔夠做
如果要加件 買邊邊件好

對鞋係approach shoe 主要攀石／山用，當然行山都可用
真係普通行山鞋可能salomon既款比較適合, 相對應該平啲，觀塘地鐵站，係觀塘廣場附近有間長期有折
boot方面，我未試過arcteryx果啲

我睇返佢對boot係內膽同個外殻都係gore-tex，即侜火就算外面嗰層嘅gore-tex穿咗入水，但個膽都防到水，唔似我宜家着緊嗰對個殻穿咗就冇得救
所以好吸引

琴晚東張西主鍾sir 介紹果隻laying 著法係咩牌子

快d特價清貨啦

係就快囉 我就唔撚驚

反正毒撚連女都好，仲話咩生殖

好似patagonia 一早轉左用較環保既goretex 料

未得閒出旺角，有冇巴打知鍾sir而家有冇beta lt hybrid bourbon色？

大家點睇呢隻款

防水外套點樣清潔？
係咪唔洗成日洗

款靚
但beta SL 好薄

我著廸卡龍咋

應該都無架啦 聖誕做7折做到宜家
啲貨清得7788

而家仲有7折？非會員都有？

Cash or eps

官網有instructions
買衫嗰陣都會跟張卡教你
基本上件衫如果開始唔起水珠
你就要洗一次
最好用返專用嘅洗衫水 用少好過用多
有乾衣機就用乾衣機乾

如果你講果個case就唔關事啦，只係防水潑層冇左，只代表夠鐘噴反d防水潑劑上去咁解姐

唔起水珠有時係污糟咗
唔一定要重噴DWR
但如果洗過都仲係咁就要噴

Arc啲野真心普通 唔係好耐用 買過兩件已轉會klattermusen

邊度買抵 依個牌子

overlander好多死貨
衫有幾件 袋有三個

Nloutdoor 岩岩做完2折
1500蚊買左件香港賣緊4000既
但太平已經比人掃哂 得返XL果啲

Which model?

有幾件patagonia 嘅goretex ,h2no ,透氣度唔太好

arcteryx 有冇d 出名透氣好嘅呢？

Goretex本身個透氣係咁 唔關咩牌子事 因為都係個隻技術個隻料

Active shell官方稱比較好

依家新出隻 c knit 仲好，透氣好左

追晒成個post
想買防風防潑水但透氣較好既軟殼
Gamma系列

想問
Gamma mx hoody 同 Gamma LT hoody 主要係咪厚度分別？
LT頂唔頂到零下? (入面會打底+羽絨)

LT隻鮮藍好好J 但驚頂唔到去旅行零下

gamma 係 trim fit, 入面著唔到羽絨
要著的話，會壓住d 絨，無左縫鬆既羽絨，係唔會暖架
你最好下面著d 化纖綿or fleece

零下10度 應該咁著?
排汗速乾打底 + 抓毛 + gamma + 外面羽絨

出面件羽絨唔使要
零下36度，未計wind chill，我都係普通T打底，一件美軍公發fleece，一件gamma mx hoody就冇問題

岩岩買左件Beta SL
第一次買 覺得係香港著岩岩好
手又有得插袋 又輕便 防風防水 遮都唔駛帶

係邊買，幾錢左右

鐘sir 千9 個人覺得價錢可以接受

嚴重唔齊碼同色 wo 琴日去過

梗係啦 過年前已經做特價
我都係買件最穩陣既黑色之嘛

有無巴打知道，邊度有bac cap 賣？

Bac cap是咪指leaf嗰頂？
係就可以試下永高行

大家對atom sl有咩comment?我諗緊買唔買

同問 新手想買件冬天出街入面就咁著件t搞掂，有無好推介？？

係佢寫錯日，定係件gamma mx 真係water proof?

寫錯
Gamma mx係softshell
最多係water-resistant

Not water proof
Not wind proof

有無巴打知鍾sir個現金7折仲有無做？？

琴日行過樓下，冇左張粉紅紙了

好想買件beta sv

買啦，沙木尼最新貼咗張紙話買夠$3000可以join會員，有七折

單一件SV頂到幾度？

佢本身設計唔係保暖嘅，係防風防水耐磨
如果想保暖就入面再着羽絨，抓毛衫之類嘅衣物

岩岩去試左gamma mx, 細碼著成咁

入面得件u記衛衣同tee, 腰位短左啲啲,但都接受到

不過佢個膀位係專登咁,定係我唔岩size? 闊左出黎

手袖長左少少,但都接受到,如果佢個橡根唔易鬆既話

想問,如果要防風+保暖+透氣 , 係咪無其他款?

仲有,有無巴打有沙木尼 vip可以借用?

可唔可以幫我問下依家齊唔齊款同碼？

有幾多折

買左Beta LT hybrid 連運費$1700
我覺得算抵

邊個網
有冇lin

outlet 做緊extra 20%...
但好多碼比人掃晒

想買件黑色得rei有碼，2100抵唔抵？？

其實我唔知香港賣幾錢
不過2100又有碼..入手啦

香港幾錢度，其實咁多件，有冇suggest邊件香港啱啲

早排上鍾sir睇好似3千頭

巴打用代購買？

代運，好平
google "ezy 美國代運"

原來咁貴

正常
佢對袖係會長啲因爲佢預你兩隻手平舉嗰陣個袖口都唔會太縮
想一件過防風保暖透氣gamma mx應該冇得輸
喺香港冬天淨係著一件gamma mx都綽綽有餘

我都試著過，都係覺得腰位太短

個膀位都係正常？仲以為鬼佬size,預橫啲

Gamma mx算係貼身少少嘅cutting
短身係佢預你玩遊繩攀石嗰啲會有harness
有harness如果唔cut短啲有機會阻到你郁動

沙木尼唔係斷碼就無色，要去amazon訂了

膊位我反而覺得OK..但係唔完全FIT..有鬆動
或者呢個就係佢既DESIGN~

聖誕開始七折到過年，乜都畀人清晒啦

去backcountry , moosejaw, campsave, rei 搵搵
有時都幾平

有international shipping？

有無巴打去過IFC間專門店，個價錢如何？

想問各位巴打，係日本買會唔會平過香港？

D想問問係美國買會唔會平d

好似一間間
但有都應該貴，建議用美國代運

邊間美國代運可信？

google "ezy 美國代運"
我用過一次買jacket，平&快
us 去香港再順豐 都係50左右

，已訂

alpha SV, usd550

平香港2千銀

香港賣得太貴了

睇中呢件，諗緊咩色好

要冇死咪黑色囉
我都係黑色

Alpha SV官網賣緊900cad喎
550USD有冇咁抵？計返都係725cad
我驚有問題

呢隻牌子好多款，邊款比較適合香港d天氣，又或者邊款最抵玩

香港嚟講gamma mx算係唔差嘅選擇
擋風跣水保暖
香港冬天市區著一件gamma mx再加條頸巾應該足夠有凸

除左黑色,其他色都好池

格過好多網都係750cad或者550usd左右，應該係咁上下啦

咁可能係上年舊版剩低嘅貨尾
而家即係官網嘅8折 大概係舖頭會做嘅折扣
Arc'teryx 成日都係咁趁你唔為意就換咗官網上面啲野做新版
今年最明顯就係LEAF Alpha

應該就係貨尾啦，不過無所謂啦，起碼平過香港好多，最重要係…有碼同有色

最緊要平一截

上年年尾大特價訂Arc'teryx leaf alpha
佢話冇貨
而家同我講leaf alpha出咗新版 會畀新版我
即係532cad買新版leaf alpha

我都想買leaf alpha😍😍😍😍😍😍😍

X2

x3

x4

傻啦
最好全世界都唔識得自己識用
幾撚威

咩價？？

有無沙木尼vip 借

想問問各位知唔知邊度有機會搵到呢個袋?
之前有貨果陣無買到

沙木尼無咩？

上星期去行過唔見有

有無問過佢？佢有時會係個倉搵俾你

12樓 gamma mx 有黑色，但係無會員

鐘sir 得返綠色，但係有7折

點揀好，下啦月旅行之前要買到

岩岩打左去問, 佢話無

mic?

有無巴打寄過番去加拿大維修？

Beta LT Hybrid 同beta LT個價差好遠

香港著,買邊件好?

hooded insulated jacket係咪即係hoody?

atom AR男裝 1600港紙，
atom LT男裝 975港紙，
算唔算抵買

差1吋就遮晒pat係咪太長？定正常

抵到爛喎，邊度買

Arro22壞咗條拉鍊有冇得換

steep & cheap睇到， 計過計埋代運衣個價

正喎,beta lt hybrid 都係209

得返L,XL

下次請早， 衣間要收運費， 只買一件同其他地方差唔多， 買多幾樣先算平

等左咁耐終於送到過黎

幾個網都無減gamma mx

最尾係12樓15%off 買左

12樓好貴，成日都係95折

12樓就唔幫襯佢啦，試啱size搵代購算

無錯，等半個月好過

有無代購推介

我係amazon訂完轉運返黎

campsaver做緊65折， 算唔算抵

Rei beta lt hybrid 而家做緊 195 usd

S會唔會好大件

我175 60公斤着S就fit size
再唔係你去12樓試啦，最實際

呢幾日唔係香港

正路呢類褸衫尾差少少遮晒屎忽係咪正常？

有分款，係鐘sir 度試過beta S 碼，唔庶

佢有兩個系列，Beta就唔遮，Aphla就遮

我得170，但70kg左右
睇黎試左先會穩陣d

REI個promo完左

12樓我有金卡呀，不過都嫌貴，想買hoodie 綿褸

我168,68kg 著s 碼好fit ,係真係fit 到貼晒咁，可能我膊頭夠橫，但著m 碼就鬆鬆少少，所以真係要去試清楚

12樓金卡有幾折？
Arcteryx 咁受歡迎，應該都唔會折太多

撞岩特價有75

不過岩岩月頭先做完

75

都有好處既,貴既少人買,自然齊碼,試衫一流

係嘅，所以我成日叫啲朋友上12樓試完再去其他地方買

不過佢啲折真係一時時，最中意上去試碼試款，多大夠齊

Miss 左

太耐冇上黎番黎
講起大家如果買SV 真係要諗清楚個柔軟度同pack 埋既size 岩唔岩你用先好 , 因為而家SV 已經去到 n100p
硬到飛起 又 pack 唔埋 完全用唔到🙈

Leaf alpha都冇用到100p
SV真係預你橫風橫雨出街

唔係幾千銀買件褸黎做咩？

咁又係
之前諗過買SV 最後都係買咗leaf alpha
532加紙買咗新出嘅leaf alpha gen 2

beta AR + cerium LT

london 入手
有staff discount

巴打兩件分別買咗幾錢？

全單8 折

我有件 Alpha 膠邊飛起哂[加拿大制]，有人話可以send返原廠做維修，係咪真？

Yes，前題係有單

已經著左幾年，單未必搵到，咁係咪冇得整？

即刻scan左張單先

Amazon張單得唔得？

同問 無單唔得？

Amazon唔肯定，建議直接email arcteryx問
冇單係唔得嘅，利申 試過

應該唔駛單 整過5次 冇一次要單

求詳細

點解我email問佢話要單嘅

patagonia正啲

有冇人手袖個魔術貼已經唔太痴

定arcteryx冇呢個問題？

你用咗幾耐？
靚同唔靚嘅魔術貼通常個分野就喺呢度

佢著就冇無視
人哋著就mk仔無視功能

未買過所以問下，如果係比一般牌子㩒用既應該會試下呢個牌子

campsaver 做緊20% off one full-price item

個網既正價唔係仲貴過12樓咩？ 20%off 真係唔吸引

好彩我件無防水功能，唔洗無視

應該唔會貴得過overlander

overlander同正價無咩分別

Overlander係貴過正價

overlander 個價係正價美金加多個零，外國網官方價即係overlander 既八折

無錯，宜家backcountry同campsaver又做緊8折

有無得幫手？

有冇巴打有Proton系列?
想知同Atom 點比較

Veilance既design好正

有冇人覺得個feel有d似做戲未來都市個種

有無人試過件beta LT Hybrid 會入水？

我見REI有幾個低分review講防唔到水

黎緊去加拿大，係咪應該屌反件

想屌邊件？

有個RT25, 買果時1k 都唔駛. 用咗十鳩幾年.
行山 DAY TRIP 超粗用用左6/7年, 防水coating 先開始甩改為返工用.

不過返工用左6/7年, 就真係開始爛啦仆街..

前後十幾年咩都爛啦

著緊leaf巴打
呢條line既size會唔會偏大？香港會唔會有得試？alpha gen2好撚型

永高行有得試
佢係舖大少少
預你下面會著其他野

Between我上面嗰張就係leaf alpha gen 2

有冇介紹，主要行山露營用，有時想帶埋去凍既地方旅行因為之前買過件columbia 啲防水褸，一年唔夠入面啲膠邊已經開始甩。

巴打著個陣會唔會遮晒屎忽？
我覺得Wolf color好撚正

會遮屎忽 但遮唔遮晒我就見唔到
個袋嘅設計好好
就算係有條battle belt都唔會用唔到個袋

人在美國，有無巴打知道邊度有平既不死鳥買？
想買件beta sl

第一，係始祖鳥
第二，上網搵啦，或者等大時大節特價

係290sqm on sale買左件veilance中左伏
琴晚收件，一開發現手袖鈕爛左，gore tex牌仔一早除左落黎，防水效果仲衰過件2.5L既paclite，感覺上係比人試到咁同擺左好耐

跟手打去問，佢話因為on sale所以冇得退，話會幫我同veilance講番同免我運費寄番加拿大整

但後尾我直接搵veilance個邊，佢話未聽過會幫人cover個shipping尤其由香港寄過去，最後都要自己比錢今朝拿拿聲寄過去先

有名你叫，岀事架嘛

beta sl同sl hyprid同咩分別

So true

beta sl 特價周圍都係 , 200蚊usd 就有

冇試過 次次 report 完有咩事就直接俾 RA number 我

問過Veilance，佢地都話唔洗單，淨係寄件褸去就得

仆你個街 玩鳩我

周圍都無哂beta sl black s size

係就發啦，我應該有2件係手

兩件咩？

我都想beta SL, 但係想要legion blue

一件陳年彩色拉鍊普通野，一件 Alpha LT[好似係]

amazon買信唔信得過

睇評分

有billy bob's bass成3千評分，佢平官網$50美金

香港著，beta sl 定lt 好？

zeta 最好 認真

why ? 覺得包patpat 好似唔太好

訂左件atom sl $1689 算唔算貴？

因為zeta 用 goretex cknit , 最滑最舒服 就算出左小小汗 掂住皮膚都 ok , 唔似其他產品 而且係 trim fit , 型仔d 冇咁肥。 包唔包 pat pat 就好個人啦

1600 梗係貴啦。。 我買 atom lt 都係around 9百幾
而家backcountry 都係賣緊
1200 有找

新手想問滑雪用需唔需要買指定型號？
定係求奇一件goretex就得

滑雪用雪褸.. Burton 果d.
goretex 都得, 但要買d 有雪擋嘅.

其實就唔駛既 但就盡量唔好用 alpha 系列
短到 hihi 一跌就食哂雪

如果真係要買 不如買 bib 褲
加件中長身既 仲好

我上個月去完日本滑 好厚雪
租場既 bib 雪褲 加自己件 svx
玩得好爽 , 跌左n 次都係好乾好舒服

Alpha係咪全系列身長最短？

beta先係

其實已經唔可以咁分
因為 所有 beta 前面係一樣長
但後面係唔同長度

好似 beta AR 短過 SL , LT 又長過 SL
beta SV 仲長過 alpha sv (背）

咁一般goretex外套滑雪會唔會好易磨爛?

應該唔會

屌， 見到女裝kappa hoody 140 歐羅

beta lt hybrid男裝 186
beta sl 159
nuclei ar 168
cerium lt 185
venta ar 120
以上全歐羅男裝價

online ? nuclei ar 不錯👍👍

德國outlet

beta sl美國買 5日到手

咁快？巴打用咩代購公司？

行山用風褸
有咩好介紹

Alpha FL

buy and ship

唔記得影相，cerium LT hoody 同 Beta AR 終於入手

有兩條低能問題
- beta sl 有無少少保暖功能? 我希望頂到10度左右
- 香港最多人著個件係咪beta sl

1. 保暖你當冇啦，佢只係純擋風擋雨，10度應該難啲，畢竟件褸其實好薄
2. SL冇記錯係最平嘅gore-tex系列，所以應該係最易撞嘅，就我所見，我身邊好多人着黑色beta sl

如果要一件有少少保暖功能， 咁要買邊一件？

如果對防水冇咁執着就gamma mx，佢都有一定防水能力，不過就冇gore-tex咁堅，但gamma mx就厚身啲，保暖啲

太柒, 不了
我serach 左google , Arcteryx Men's Alpha SV Jacket 好似最接近我想要, 但見到個價 , 都係give up

SV係成個牌子最高級嘅系列，點會平
印象中佢滑雪外套內膽有層抓絨，想比起其他shell嘅保暖能力會好啲嘅

男裝得番xxL

諗左一晚，冇左黑S
岩岩諗左陣，得番XXL

Arcteryx 唔出一雞2味既衫 ... 全部都係講layering , 即係入面再著
就算有都唔係10度著到果D

如果好追求一雞2味..要買番 north face , columbia 果D先有

軍隊都係分 Layer
L1 至 L7, 由底衫去到最外層厚棉咁上下

唔該哂兩位, 長知識了

哩啲天氣，又落雪又落雨

一件gamma mx,入面加件u 記衛衣，一件長tee,一件短tee,己經夠頂，真係正

想問係咪有枝野保養用既液體噴落表面到？
有冇巴打可以分享下/邊到有得買？淨係得永高行？

加拿大呢面未計windchill -36°C
我都係一件T一件us army issued fleece再一件gamma mx hoody就好暖
買咗leaf alpha之後就零度對上都係一件T就直接alpha

諗起台灣合歡山果台單野...

Super dry當正真係防水？

係..
問題係有d人以為買goretex 貴野買返來就會暖...
大佬... goretex 只係一層防水但透氣度好d 嘅 coating 咋..
摸上手你唔會覺得暖吓化

我聽過有人屌買幾千銀件gore-tex唔暖，我喺隔離焗晒蟹

Gamma 應該最岩香港著

巴打們點睇 beta LT hybrid rain jacket

小弟第一件arcterxy想入呢件

想係香港露營時/去日本時著

睇你咩價位買到 衫就冇咩問題 😁 入門幾好

我最鐘意既 Zeta LT 有 review
擁有超過5件 Arcteryx jacket 既我 最最最鐘意就係呢件

巴打係香港？zeta LT會唔會係香港好難用到？

諗緊 beta LT hybrid rain jacket 定 zeta LT

其實我覺得香港除咗冬天，落大雨其他時候都較難着呢類褸
因為香港氣候濕熱為多，着呢類褸相對焗身

我覺得呢件ok,不過你話太柒無計

香港著Alpha SV

香港著SV
焗到熱 包暖

Arro22入面防水層爛哂
有冇得換
需要單？

beta lt hybrid 有 pit zip 透氣 , 因為佢係 hybrid , 所以主身d 位yu唔夠 zeta 襟 , 但 zeta 冇 pit zip 但主打質地 佢係第一款用 gore tex 最新既 c-knit 做既 , 內質就好滑
如果著短 t 皮膚接觸到件外套 個感覺就舒服好多

如果真係露營行山 咁 beta lt 會好小小 , 起馬有 pit zip
但如果 mix 埋平時出街著 7日都係果件既 zeta lt 就會好d

我建議你去下 ifc 到試哂2款 咁就好好多

咁又唔會 睇下咩褸為多 AR SV 夏天唔駛諗 18度以下就得
但係 FL LT 唔係去到廿幾30度都可以

多謝巴打咁詳細
我都試著過beta LT hybrid 一上身已經feel到焗
搵日試埋zeta LT

有件Beta LT hybrid 想買Zeta LT

巴打你有性福啦

終於去完西藏返黎,件GAMMA MX係去到4千幾5千米既地方要加返件保瞹內膽

巴打真係無介紹錯

返到黎三十幾度,又收埋件野,

想問下件GAMMA MX係咪就咁放洗衣機洗就OK? 唔似GORETAX咁麻煩?

上升一千米 氣溫降6度喎，如果係零下幾度就咩都要加衫啦，一件點頂呀，你著goretax 可能仲大鑊，仲唔保暖

零下10度以上我仲可以一件gamma mx hoody打天下
再落就真係要著多件冷衫/fleece

著咩衫最緊要睇風速氣溫同濕度 同做緊咩
自己又係咩體質 好難一蓋而論咩溫度著咩
我自己極限去過負45度 冰面湖中心影相 超爆大風
著 fission sl + atom lt + polar tec fleece(忘記 brand) + polat tec 底衫 個身唔凍 但都會流鼻水

其實到果個階段 衫好易解決 , 鞋同手套先最考眼光

去滑雪先買 買之前不停去外國forum格價睇款
二月減價買咗Atom LT Hoody中碼

如果12月去瑞士得唔得
利申 已買外皮

香港秋冬行山露營著，去下普通落雪地方著
beta ar夠唔夠？

應該都夠 , 滑雪好大運動量

睇你入咩著 咩 , 著 t 就唔得啦 , 著番有d 保暖既野就okay

Atom LT 同gamma mx 兩件應該點揀？

lm

新手想買件Beta LT Hybrid 細碼黑色 行山露營用
但行晒12樓, 沙木尼 都無碼 又唔知幾時返貨
巴打講既backcountry , moosejaw, campsave, rei又無晒
Amazon又好亂唔係好識 仲可以去邊度搵

amazon無問題呀

要一年四季都著得的語就gamma mx
利申：打手

Thanks
咁我就等特價入gamma mx

剛剛睇晒全部正價中

關你撚事咩樓豬

點解咁有米

一次磅重啲水
好過磅十次水
同埋啲cutting啲料真係正

想問用shipbao買REI得唔得 買咗幾日未見佢出貨 唔知係咪REI唔寄轉運地址

有冇巴打買過分享下

arcteryx hardsell 通常秋天出下年既貨
春夏天係推貨尾 唔係周圍都齊既

Arc'Teryx Men's Beta LT Hybrid Jacket, Black, Small

買過 rei , 1日就出

星期三收到佢email: payment received
而家都未ship 希望唔好cut 單

巴打你用邊間轉運買？

咁你可以 send email 問下啦
buyandship

去淘寶買高仿

買老翻

件Goretex外套整到滴塗改液上去，有冇得搞？

唔該巴打

見到rei果個173真係好吸引 可惜之前見唔到

如需去除衣服上的樹膠或樹液，請首先用冰塊凍結該物質，然後用較鈍的小刀盡可能地刮去污物。把衣服浸泡在水/白醋溶液裡，然後使用溫水及溫和型洗衣粉或合成纖維衣服專用清潔劑洗滌，如Grangers® Performance Wash、Fibertec Pro Wash或ReviveX® Synthetic Fabric Cleaner。

對於非常頑固的污漬，請使用Grangers®Performance Wash、Fibertec Pro Wash或ReviveX®Synthetic Fabric Cleaner兌3份水進行稀釋，然後使用軟毛刷（如舊牙刷）輕刷去污。

如需去除GORE-TEX®衣服上的油脂，將污漬處濕潤，使用Grangers® Performance Wash、Fibertec Pro Wash或ReviveX® Synthetic Fabric Cleaner兌3份水進行稀釋，然後搓擦乾淨（餐具洗滌劑同樣可獲得不錯的效果）。可使用溫水清洗夾克，然後加入Grangers® Performance Wash、Fibertec Pro Wash或ReviveX® Synthetic Fabric Cleaner等洗滌劑

（參考上文： “如何清洗GORE-TEX®夾克？”）。如果污漬仍然存在，可使用Grangers®Performance Wash、Fibertec Pro Wash或ReviveX® Synthetic Fabric Cleaner，或用海綿加雜貨店有售的安全洗滌劑擦拭。如使用洗滌劑進行清洗，則需重新塗抹DWR塗層。

等啦

pro

佢
佢老味話壞email

你外國JJ？

夏天行山擋風擋細雨
Arcteryx Squamish 又輕又細舊
秋冬擋大風大雨
Beta ar
凍天保暖
Atom lt

佢笑鳩我咋

幾時開始既事 ？
4月5號寄左件野去，今日都未收到email話佢地收到件野

我諗呢2個星期既事 , 以前秒回 ,
而家要係咁追佢地收唔收到個 email

各位ching, atom同nuclei那件比較適合係香港着，thx

gamma mx 會唔會太熱

夏天會
但春秋冬呢三個季節以香港天氣嚟講啱啱好

nuclei 暖過 atom , nuclei 修身d . atom 應該岩香港
但 nuclei 就岩外國 layer

beta SL 同SL hybrid有咩分別?
邊隻好D

sl hybrid 係新出的 , 由2層唔同厚度同技術做既 gore tex 編做出黎， 膊頭位因為用左 c knit 個料會舒服d 同埋有雞翼拉鏈 透氣會好好多

beta sl 就由一種料做既 gore tex 做出黎 最 basic 既 gore tex hardshell

今日終於收到佢地email

各位巴打
Patagonia 隻torrent shell jacket 厚唔厚架？

想入坑

2000蚊一件beta sl hybird 點睇

買左件heron 細碼

唔厚
shell質地
透氣麻麻

最平見過1600

呢個價應該Black friday 先有啦

同女友一齊入手

我170磅入,英國直送香港,真係可遇不可求,我都懷疑過會唔會係假

咩款巴打

女友：beta lt
我：beta ar

講真又真係好小留意英國網，仲停留緊係1鎊兌14~16個年代 要留意返家鄉先

估唔到而家英磅都係10算，真係買多左野

想買件gamma mx s碼去旅行 有無巴打知邊度仲有貨?

最大路就鍾sir同12樓，呢兩間多數都有

我都等緊呢件 日日等特價都無

兩間都睇左無貨
網上又未有特價，仲貴過香港

你有4000 蚊，你地會揀beta sv,alpha ar 定係alpha sv

無人睇啦，rei 做緊sales alpha sv 綠色齊碼 先373usd, 係咪真係無人留意到

推啊

買完就無人睇

其實goretex接觸皮膚有冇問題？ d報導又話癌又盛咁....
利申： 剛係鍾sir度入第3件雀，今次入Beta SL Hybrid

如果想買件夏天著，買邊款好啲?

利申:已經有theta ar ，不過夏天著好熱

呢件正到爆 咩色

件leaf alpha入面嗰層磨損咗
寄返去整
佢話保養唔包磨損
但照幫我免費痴塊野上去patch返

campsaver 好似又減價了

下星期過日本
入件beta sl好唔好

定alpha sl好

黑色，回歸低調
今日著完，冇alpha咁透氣，但fashion 過alpha, 始終pat 位冇咁長

alpha料比beta透氣，亦厚少少，我2件都有

一樣黑色

Wolf grey alpha

如果有時行夜山，同黎緊會去西藏
推薦買邊件好

SL就Alpha, 始終beta 都係入門，一係就beta hybrid, 不過行夜山就建議買鮮色

Thanks bro
去到日本再試試，睇下實物再決定

Theta ar Lm

提提大家
Backcountry大特價
手快有手慢無

其實香港邊度有得買leaf版?

我淨係試過係美國買alpha gen 2，我想買多件leaf版atom lt，1600會唔會太貴?

betasv 同alpha sv 點揀好

永高行有Leaf

永高行賣得貴唔貴?我之前買alpha gen 2 4000左右

官方價Leaf alpha gen 2都要7xx加紙喎
我諗你去永高行點都做唔到4000港紙
同埋有啲錢係要俾人賺嘅

因為我之前美國特價買alpha gen 2 399左右,宜家諗緊外國買平d定香港買atom lt方便d

PUSH

幾錢入手

羊價對港紙$8xxx

搭單問 香港邊度買arro22 平？

想問下如果去旅行著， 10度左右， 想買件mid layer同outer layer都得既， Atom lt定Gamma mx既hoody會好d? 有冇巴打可以講下兩隻有咩分別

我係倫敦間鋪做緊，仲學緊唔同既jacket

atom lt 透氣較好，用synthetic insulation, 加拿大下面左右兩邊用透氣物料(怕熱，運動量大可以用proton lt) , gamma 個人覺得佢係fleece 類， 自己一件獨立著，防dd 水又暖，個人會買gamma,因為個look好型

想問大阪邊到平？

Atom lt 加outer layer 0度頂唔頂到？低運動量

低運動就cerium lt 用番down 吧

其實鐘sir 啫係邊間?

女人街地鋪上一層

argus 同 trino 邊隻抵屌呀？諗住買件冬天跑步著